估下山狗對阿記入波會唔會剷草咁反骨?

剷唔起咩

VPS

你估當年山齊士由巴去阿係自願嫁

可能冇波入呢，冇啦啦剷咩草

怒鏟不怕講

@艾迪巴約